{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis tunne on, kui päike teeb sulle pai?","hints":[{"text":"🥰 See on mõnus tunne nahal."},{"text":"🔥 See ei ole külm tunne."},{"text":"☀️ See juhtub siis, kui päike paistab."}],"options":[{"label":"Külm","isCorrect":false},{"label":"Märg","isCorrect":false},{"label":"Soe","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis märg koht tekib maapinnale, kui vihm on just läinud?","hints":[{"text":"💦 Saad sinna jalaga sisse astuda."},{"text":"👟 See on märg, võib-olla porine."},{"text":"🌧️ See tekib pärast vihmasadu."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Lomp","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E0E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kuhu sa vaatad üles, et näha sinist värvi ja pilvi?","hints":[{"text":"⬆️ See on sinu pea kohal, väga-väga kõrgel."},{"text":"☁️ Seal lendavad linnud ja ujuvad pilved."},{"text":"🌍 See katab kogu maa pealt vaadates."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":true},{"label":"Meri","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis ilus värviline kaar tekib mõnikord taevasse pärast vihma?","hints":[{"text":"🌈 Sellel on palju ilusaid värve nagu punane, kollane ja sinine."},{"text":"✨ Sa näed seda taevas peale vihma, kui päike paistab."},{"text":"🤩 See on taevas suur ja kaardus."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0B0FF","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis must sõber tekib sinu juurde, kui päike paistab selja tagant?","hints":[{"text":"👤 See järgneb sulle igale poole, kuhu sa lähed."},{"text":"☀️ Päike teeb selle nähtavaks."},{"text":"👯 See teeb täpselt seda sama, mida sina teed."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Vari","isCorrect":true},{"label":"Loomake","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC0C0C0","category":"weather","icon":"🌤️"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma teen häält \"auh auh\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma olen truu sõber."},{"text":"🦴 Mulle meeldib konti närida."},{"text":"🏃‍♀️ Mulle meeldib õues joosta ja saba liputada."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma teen häält \"miau miau\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🧶 Ma mängin hea meelega lõngakeraga."},{"text":"😴 Mulle meeldib palju magada."},{"text":"👅 Ma lakin keelega oma kasukat puhtaks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma teen häält \"mää mää\". Mul on pehme karv. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐑 Ma annnan villa."},{"text":"☁️ Mul on seljas väga pehme \"mantel\"."},{"text":"🌿 Mulle meeldib heinamaal rohtu süüa."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB6C1","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma teen häält \"muu muu\". Ma annan piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐄 Ma elan karjas."},{"text":"🥛 Ma annan inimestele maitsvat valget jooki."},{"text":"🌳 Ma elan tavaliselt suures aedikus või karjamaal."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma teen häält \"kot kot kot\". Ma munan mune. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐔 Ma kukun hommikul."},{"text":"🥚 Minu pesast leitakse hommikul midagi, mida süüa saab."},{"text":"🌾 Mulle meeldib nokitseda."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"animal","icon":"🐾"}}]}